美國軍事有幾強?

美國軍事其實有幾強?
如果佢打北韓,要幾耐先滅到
如果打俄羅斯呢, 又要幾多耐先滅到?
有冇一個國家軍事上可以用美帝比?

黎d問題邊有巴打答到你